文宣組入黎！！！！！

有無可能整大量「看似」中立既片放上youtube?

因為有班中坑得閒無事就會上youtube睇片，
就係睇埋5毛評論

我地整唔整到啲片去沖淡啲中坑既意識？
佢地就係以為自己睇好多，好中立咁認為年青人唔岩

小妹唔識整片仲要係P牌仔
不過可以做聲音導航

唔知work唔work

推

打錯，係我無野講

我無野講呀

無野好同你講呀

我無野講

愛國愛黨
我無野講

喂呀 係咪即係唔work呀

點啫

得唔得啫

我要唔講野到幾時